點解香港人學極都唔明？中國民主化後香港地位賤過泥呀！仲話 connect 廣東！

澳洲有板你睇：
有學曆+英文流利+持外國籍一樣愛中共、唔會融入外國社會、愈來愈多親中鬼佬議員，成個 Melbourne 變左中國城，香港人仲話想教化新移民+ connect 廣東

睇你個名就知你咩皮

全中國有民主後，如果一人一票分香港財政儲備，應該9成5同意

唔想香港變台灣 民智未開好難有民主政治改革
但搞革命時機係要等上面動亂 之後搞港獨稱國

中國冇可能民主到
成十億人口 就算政治體系可以做到形式民主
實際上都會有大量資源分配不公同行政效率低下既情況
除非可以聯邦制行政 但係99%支那仔冇咁既公民質素同思維
而且一旦支共倒台 一定係東南互保2.0+沿海獨立
內陸個堆一定會同沿海打起上黎
人口太多 人民水準太低 我睇要強制殖民500年先有得搞
而家香港一定要全力脫支 畫清界線 守住各領域關口
要同支那割蓆

或者直消滅一半低質人口
自己簡一個

問：那甚麼條件下，中國才有可能實現一個真正的歷史變革呢？

劉曉波：三百年殖民地。香港一百年殖民地變成今天這樣，中國那麼大，當然需要三百年殖民地，才會變成香港這樣。三百年夠不夠？我還有懷疑。